<resources>
    <string name="app_name">App Ban Hang</string>
    <string name="mota_iphone12_promax">“Trùm cuối” của dòng iPhone 12 đã xuất hiện. iPhone 12 Pro Max là chiếc iPhone có màn hình lớn nhất từ trước đến nay, mang trên mình bộ vi xử lý mạnh nhất, camera đẳng cấp pro cùng kết nối 5G siêu tốc, cho bạn những trải nghiệm tuyệt vời chưa từng có.

iPhone 12 Pro Max

Chiếc iPhone màn hình lớn nhất
iPhone 12 Pro Max sở hữu màn hình kích thước khó tin, lên tới 6,7 inch, cho bạn trải nghiệm hình ảnh cực đã. Chất lượng đến từ một màn hình công nghệ Super Retina XDR, tấm nền OLED cao cấp và độ phân giải siêu cao thực sự quá tuyệt vời.

Mọi thứ đều trở nên sống động trên iPhone 12 Pro Max, đặc biệt khi bạn xem ảnh, xem phim hay chơi game. Còn bất ngờ hơn khi dù màn hình lớn hơn, nhưng iPhone 12 Pro Max vẫn gọn gàng như thế hệ trước nhờ viền màn hình được tối ưu siêu mỏng đầy tinh tế.

màn hình iPhone 12 Pro Max

Màn hình siêu bền, giảm nguy cơ trầy xước rơi vỡ
Không chỉ có một màn hình đẹp xuất sắc, màn hình iPhone 12 Pro Max còn được bảo vệ bởi công nghệ phủ gốm Ceramic Shield. Công nghệ này sử dụng các tinh thể gốm nano cứng hơn cả kim loại để tấm kính có khả năng chống xước cao hơn và bền hơn tới 4 lần nếu chẳng may điện thoại bị rơi. Đây cũng là lớp kính màn hình cứng nhất thế giới smartphone hiện nay, cho bạn cảm giác yên tâm khi sử dụng.

thiết kế iPhone 12 Pro Max

Chế tác từ thép không gỉ cao cấp
Được làm từ những vật liệu cao cấp hàng đầu và khả năng hoàn thiện tinh xảo, iPhone 12 Pro Max khiến tất cả đều phải ngước nhìn. Ấn tượng nhất chắc chắn là phần khung viền làm từ thép không gỉ, được làm phẳng hiện đại và các đường cắt kim cương sáng bóng sang trọng.

Phần viền màn hình và thân máy đều được làm siêu mỏng, tạo nên sự thanh lịch. Ngoài ra bạn còn có tới 4 màu sắc để lựa chọn là Bạc, Xám than chì, Vàng và Xanh đại dương, tất cả đều rất đẳng cấp. Bên cạnh đó, iPhone 12 Pro Max sẽ có 3 phiên bản dung lượng với các tùy chọn màu sắc kể trên cho người dùng lựa chọn gồm: iPhone 12 Pro Max 128GB, iPhone 12 Pro Max 256GB và iPhone 12 Pro Max 512GB.

thép không gỉ iPhone 12 Pro Max

Khả năng chống nước hoàn hảo
iPhone 12 Pro Max có thể ngâm nước ở độ sâu tối đa lên tới 6m trong khoảng thời gian 30 phút. Trang bị chuẩn chống nước IP68 tốt nhất thế giới smartphone hiện nay, iPhone 12 Pro Max hoàn toàn không bị nguy hại khi đối mặt với những nguy cơ từ nước trong cuộc sống hàng ngày.

chống nước iPhone 12 Pro Max

Tốc độ nhanh không tưởng với mạng 5G
iPhone 12 Pro Max trang bị băng tần 5G siêu nhanh, giúp trải nghiệm Internet của bạn lên một tầm cao mới. Bất cứ điều gì bạn làm trên mạng Internet đều diễn ra nhanh chóng. Xem phim trực tuyến chất lượng cao, livestream, chơi game online, tải tài liệu, tất cả đều được xử lý trong chớp mắt với kết nối 5G.</string>
    <string name="mota_oppo_reno5">OPPO Reno5 không chỉ là một chiếc điện thoại thời trang mà còn là cả thế giới giải trí ngay trên tay, nơi bạn được tận hưởng màn hình tuyệt mỹ, hiệu suất đỉnh cao và camera xuất sắc vượt sức tưởng tượng.

Đánh giá chi tiết OPPO Reno5 và Reno5 5G

Vẻ đẹp độc đáo, bền bỉ theo thời gian
OPPO Reno5 sở hữu kiểu dáng đẹp mắt với thiết kế thanh mảnh 7,8mm, trọng lượng siêu nhẹ 171 gram. Điểm nhấn trong thiết kế đến từ chất lượng hoàn thiện cao và mặt lưng độc đáo. Phiên bản màu Bạc đa sắc sử dụng lớp phủ PICASUS, vừa cho vẻ đẹp lấp lánh huyền ảo lại vừa không bám bẩn, mồ hôi hay dấu vân tay. Trong khi đó bản màu Đen huyền bí mang dáng vẻ cổ điển, thâm trầm nhưng vẫn rất mạnh mẽ. Reno5 được chế tác để hoàn hảo trong lòng bàn tay bạn, cầm nắm chắc chắn và thao tác dễ dàng.

OPPO Reno5 - Reno5 5G | Thiết kế hiện đại, sang trọng

Màn hình AMOLED 90Hz, không chỉ đẹp mà còn mượt
Màn hình Reno5 có kích thước lớn 6,4 inch, độ phân giải Full HD+ sắc nét và công nghệ AMOLED cao cấp. Viền màn hình siêu mỏng cho trải nghiệm thị giác tối ưu, với màn hình chiếm tới 91,7% mặt trước. Một màn hình chất lượng không chỉ hiển thị đẹp mà còn bảo vệ mắt của bạn khi có độ sáng tối đa tới 600 nits dưới trời nắng gắt và trở nên dịu nhẹ vào buổi tối. Màn hình OPPO Reno5 và Oppo Reno5 5G được chứng nhận bảo vệ mắt Eye Care, ánh sáng xanh dưới 12,5%, không gây mỏi mắt và khó ngủ.

OPPO Reno5 - Reno5 5G | Màn hình AMOLED 90Hz

Bên cạnh những hình ảnh mãn nhãn, bạn cũng cảm nhận được độ mượt khác biệt trên OPPO Reno5 và Reno5 5G. Màn hình tần số quét tới 90Hz, gấp rưỡi so với smartphone thông thường giúp mọi thao tác cảm ứng, chuyển cảnh đều trở nên mượt mà hơn. Dù là chơi game hay những thao tác thường nhật, bạn sẽ đều thấy thú vị với tốc độ phản hồi cực kỳ nhanh chóng.

Quay video nghệ thuật và chuyên nghiệp
Mang trên mình 4 camera sau chất lượng, OPPO Reno5 đã đưa khả năng quay video trên điện thoại lên một tầm cao mới. Bạn có thể tạo hiệu ứng video phơi sáng kép như trong các tác phẩm điện ảnh chuyên nghiệp; quay video bằng camera trước và sau cùng lúc. Màu sắc và khả năng quay video trong điều kiện thiếu sáng cũng được cải thiện đáng kể nhờ sự kết hợp giữa cảm biến camera chính 64MP f/1.7 và hiệu ứng AI. Sẵn sàng lưu giữ mọi khoảnh khắc đáng nhớ bằng những đoạn video ấn tượng hơn bao giờ hết.



Chụp ảnh siêu nét 108MP
Camera chính 64MP của OPPO Reno5 có khả năng chụp ảnh nội suy để mang đến những bức ảnh có kích thước lên tới 108MP. Với độ phân giải siêu “khủng”, bạn có thể thoải mái phóng to ảnh hoặc xem trên màn hình lớn mà vẫn đảm bảo độ chi tiết, không lo bị vỡ hình.

OPPO Reno5 - Reno5 5G | Chụp ảnh siêu nét 108MP

Chế độ chân dung đêm huyền ảo
Không chỉ chụp đêm xuất sắc, OPPO Reno5 và Oppo Reno5 5G còn có thể chụp chân dung đêm, tính năng rất hiếm thấy trên các smartphone khác. Ngoài việc tách biệt chủ thể với phông nền, chế độ chân dung đêm còn tạo các hiệu ứng ánh đèn lung linh ở phần phông nền làm mờ, cho bức ảnh thêm phần nghệ thuật.

OPPO Reno5 - Reno5 5G | Chế độ chân dung đêm

Nhận diện cảnh AI thông minh
Để có được sự sống động, tính chiều sâu trong mọi khung hình, những cảm biến camera chất lượng là chưa đủ. OPPO Reno5 và Reno5 5G áp dụng cả trí tuệ nhân tạo AI vào tính năng nhận diện cảnh để xác định bố cục bức ảnh, chủ thể trong khung hình. Kết quả là bạn sẽ có những bức ảnh chân thực, màu sắc chính xác và khả năng phơi sáng hoàn hảo.</string>
    <string name="mota_redmi_note9">Xiaomi Redmi Note 9 viết tiếp câu chuyện thành công của Redmi series, dòng điện thoại bán chạy nhất từ trước đến nay của Xiaomi. Với sức mạnh đáng kinh ngạc, thời lượng pin vượt trội và 4 camera AI chuyên nghiệp, Redmi Note 9 sẽ mang đến những trải nghiệm chưa từng có cho người dùng smartphone giá rẻ.

Đánh giá chi tiết Xiaomi Redmi Note 9 (4GB-128GB)

Hiệu năng đẳng cấp, chơi game chuyên nghiệp
Redmi Note 9 được trang bị bộ vi xử lý mới MediaTek Helio G85, con chip hiệu năng cực cao và có khả năng chơi game tuyệt vời với 8 nhân mạnh mẽ, trong đó nổi bật là 2 nhân Cortex-A75 cao cấp. So với thế hệ trước, Redmi Note 9 mạnh hơn tới 32% về GPU và 22% về CPU.

Không chỉ cho trải nghiệm mượt mà ở các ứng dụng thông thường mà Redmi Note 9 còn thực sự là một cỗ máy chơi game chuyên nghiệp cho game thủ. Kết hợp thêm 4GB RAM và 128GB bộ nhớ trong, hiệu năng của Redmi Note 9 thực sự nằm ngoài mong đợi của người dùng.

Xiaomi Redmi Note 9 (4GB-128GB) | Cấu hình mạnh mẽ

Thời lượng pin đáng nể
Sự nâng cấp trên Redmi Note 9 tiếp tục được thể hiện ở thời lượng pin khi chiếc điện thoại này mang trên mình viên pin khủng dung lượng lên tới 5020 mAh. Theo thông số từ nhà sản xuất, Redmi Note 9 có thể chơi game liên tục trong 16 giờ, gọi thoại trong 33 giờ hoặc nghe nhạc trong 147 giờ.

Bạn có thể sử dụng máy thoải mái tới 2 ngày mà không cần phải sạc. Công nghệ sạc nhanh 18W tích hợp cũng giúp bạn sạc pin nhanh hơn bao giờ hết, sẵn sàng năng lượng cho cuộc sống.

Xiaomi Redmi Note 9 (4GB-128GB) | Dung lượng pin lớn

Camera chính 48MP siêu nét
Sở hữu tới 4 camera sau, Redmi Note 9 tự tin với khả năng chụp ảnh chuyên nghiệp. Nổi bật nhất là camera chính độ phân giải siêu cao 48MP, mang đến những bức ảnh vô cùng rõ nét. Dù trong điều kiện thiếu sáng, camera này vẫn có thể bắt rõ từng khoảnh khắc, lưu giữ lại những kỷ niệm đẹp ở chất lượng tuyệt vời nhất. </string>
    <string name="mota_ssgalaxy_a72">Pin dung lượng khủng 5000mAh, bộ nhớ trong lên tới 256GB, khả năng thu phóng hình ảnh tới 30x và màn hình tuyệt mỹ, Samsung Galaxy A72 đã sẵn sàng để đưa bạn tới những trải nghiệm không giới hạn.

Samsung Galaxy A72

Giải trí đỉnh cao trên màn hình Super AMOLED cao cấp
Trên Galaxy A72, bạn sẽ được thưởng thức những hình ảnh ở một tầm cao mới với màn hình lớn 6,7 inch vô cực Infinity-O, tấm nền Super AMOLED cao cấp, độ sáng lên tới 800 nits, độ phân giải Full HD+ sắc nét. Hơn thế nữa, màn hình này còn trang bị công nghệ Eye Comfort Shield 2 bảo vệ mắt và đặc biệt là công nghệ Real Smooth cùng tấm nền 90Hz để mọi thao tác vuốt chạm đều mượt mà đáng kinh ngạc.

màn hình Samsung Galaxy A72

Thiết kế hiện đại, vẻ đẹp của sự đơn giản
Samsung Galaxy A72 là hội tụ của những nét đẹp tinh tế. Mặt trước máy là màn hình vô cực Infinity-O viền siêu mỏng; mặt sau là lớp sơn nhám sang trọng và cụm camera đồng nhất, tạo nên dáng vẻ hiện đại nhưng không kém phần thời trang. Sẽ có 4 màu sắc để bạn lựa chọn theo sở thích riêng, bao gồm Tím thanh lịch, Đen bản lĩnh, Trắng tối giản và Xanh năng động.

thiết kế Samsung Galaxy A72

Camera siêu zoom 30X
Sự kết hợp của camera chính 64MP và camera Tele 8MP giúp bạn có thể chụp những bức ảnh siêu zoom quang học 3x, phóng to gấp 3 lần hình ảnh mà vẫn giữ nguyên độ sắc nét, chi tiết. Thậm chí Galaxy A72 còn có tính năng thu phóng chuẩn không gian 30x, đưa những vật thể ở khoảng cách cực xa đến gần ngay trước mắt. Bạn sẽ phải bất ngờ hơn nữa khi cả camera chính và camera Tele đều hỗ trợ tính năng chống rung quang học OIS, chụp ảnh sắc nét, lấy nét chính xác trong cả điều kiện thiếu sáng.</string>
    <string name="mota_vivo_y51">Vivo Y51 không chỉ có hiệu năng xuất sắc mà chiếc điện thoại này còn sở hữu camera siêu chụp đêm và khả năng quay video chống rung cực đỉnh, cho bạn tận hưởng cuộc sống năng động, tràn đầy niềm vui.

Điện thoại Vivo Y51

Giải trí trên màn hình tràn Halo cực lớn
Vivo Y51 mang trên mình màn hình có kích thước lớn tới 6,58 inch, thiết kế tràn Halo viền mỏng đầy phong cách. Với độ phân giải cao Full HD+, màn hình này mang đến những hình ảnh sắc nét, dải màu P3 sống động, cho trải nghiệm hình ảnh tuyệt vời. Hãy thử mở một bộ phim hoặc xem một video ca nhạc, bạn sẽ thấy sự khác biệt mà màn hình Vivo Y51 mang lại.

Điện thoại Vivo Y51 | Màn hình tràn Halo

Thiết kế cạnh cong 3D cao cấp
Sử dụng thiết kế cạnh cong 3D hiện đại vốn là đặc trưng của dòng Vivo, Y51 còn đặc biệt hơn với điểm nhấn là cụm camera chuyên nghiệp, đồng thời mỗi màu sắc lại thể hiện một cá tính riêng. Màu Xanh đại dương sử dụng mặt lưng nhám mờ với cảm hứng từ màu xanh sâu thẳng của biển cả, tạo nên vẻ đẹp tinh tế. Trong khi đó màu Bạc ngọc trai là những đường nét bóng bẩy của màu bạc quý phái lấy cảm hứng từ ngọc trai phản chiếu dưới ánh nắng mặt trời.

Điện thoại Vivo Y51 | Thiết kế cạnh cong 3D cao cấp

Tiện lợi hơn với cảm biến vân tay cạnh bên
Cảm biến vân tay của Vivo Y51 đặt ở một vị trí rất thông minh, đó là cạnh phải của máy. Chỉ cần cầm điện thoại lên và chạm nhẹ vào cảm biến, Vivo Y51 sẽ sáng màn hình, đồng thời mở khóa ngay lập tức mà không cần mật khẩu. Không chỉ đăng nhập, bạn còn có thể dùng vân tay để thay thế mật khẩu trong các ứng dụng khác hay kể cả những ứng dụng ngân hàng đòi hỏi tính bảo mật cao.

Điện thoại Vivo Y51 | Cảm biến vân tay cạnh bên

Sức mạnh cấu hình vượt trội
Hiệu năng của Vivo Y51 thực sự rất đáng mơ ước trong phân khúc điện thoại tầm trung. Vivo Y51 trang bị bộ vi xử lý Snapdragon 665, con chip sản xuất trên tiến trình 11nm với 8 nhân Kryo 260 mạnh mẽ đi cùng GPU đồ họa Adreno 610. Không chỉ chạy mượt ở mọi tác vụ, Vivo Y51 còn có thể chơi tốt mọi tựa game hiện nay. Ngoài ra phiên bản với 8GB RAM cùng 128GB bộ nhớ trong cho bạn không gian rộng lớn để trải nghiệm đa nhiệm hay lưu trữ mọi nội dung yêu thích mà không lo đầy bộ nhớ.</string>
    <string name="mota_vsmart_active3">Không có giá chênh lệch nhiều so với phiên bản 4GB nhưng Vsmart Active 3 6GB-64GB cho bạn trải nghiệm đa nhiệm tốt hơn, hứa hẹn sử dụng được lâu dài hơn và tránh khỏi những hiện tượng lag giật.

Đánh giá Vsmart Active 3 6GB

Đã mạnh mẽ nay còn mượt mà hơn
Vsmart Active 3 có cấu hình rất mạnh trong tầm giá, nay còn đảm bảo sự mượt mà hơn ở phiên bản 6GB RAM. Điện thoại chạy bộ vi xử lý MediaTek Helio P60 8 nhân xung nhịp 2.0 GHz đi cùng 6GB RAM và 64GB bộ nhớ trong. Với giao diện VOS 2.5 tùy chỉnh dựa trên hệ điều hành Android gốc cực nhẹ, Vsmart Active 3 chạy mượt trong mọi tác vụ và thậm chí còn là một chiếc smartphone có khả năng chơi game tuyệt hảo. Đáp ứng tốt mọi nhu cầu của bạn, Vsmart Active 3 có thể tự tin hoạt động trong thời gian dài mà hiệu năng vẫn được tối ưu mạnh mẽ.

Vsmart Active 3 6GB | Cấu hình mạnh mẽ

Những hình ảnh tuyệt mỹ ngay trước mắt bạn
Vsmart Active 3 6GB mang đến cho bạn một màn hình hoàn hảo, vượt chuẩn tầm nhìn với thiết kế tràn viền cả 4 cạnh và hoàn toàn không có bất cứ điểm khuyết nào. Trước mắt bạn là một màn hình lớn 6,39 inch công nghệ Super AMOLED cao cấp, độ phân giải Full HD+ sắc nét, màu sắc sống động rực rỡ với tỉ lệ màn hình trên thân máy lên tới 92%. Bạn sẽ được tận hưởng những hình ảnh trải dài bất tận, những trải nghiệm giải trí chưa từng thấy trên điện thoại giá rẻ trước đây.

Vsmart Active 3 6GB | Công nghệ Super Amoled

Sành điệu hơn với camera trượt
Bí mật của màn hình tràn viền cả 4 cạnh của chiếc Vsmart này là cụm camera selfie trượt cực chất. Việc bố trí camera trước nằm giấu trong thân máy giúp bạn không bị chiếm chỗ màn hình bởi camera. Camera này sẽ chỉ bật lên khi cần và thu lại sau khi bạn chụp ảnh selffie. Tất nhiên không thể không nhắc đến độ phân giải 16MP và thuật toán làm đẹp AI Beauty của camera trước, mang đến những bức ảnh selfie chất lượng cao, sắc nét, tôn lên vẻ đẹp rạng rỡ của bạn.

Vsmart Active 3 6GB | Cụm camera selfie trượt

Thiết kế sang trọng nổi bật, 4 lựa chọn màu thời thượng
Vsmart Active 3 6GB được chăm chút kỹ lưỡng thiết kế, đặc biệt là phần mặt lưng có màu sắc tuyệt đẹp. Lấy cảm hứng từ sắc màu của trời đêm, Active 3 có 4 phiên bản màu bao gồm Đen thạch anh, Xanh lục bảo, Xanh sapphire và Tím ngọc. Giống như những ánh sáng lung linh trên bầu trời, tất cả các phiên bản màu của Active 3 đều có hiệu ứng chuyển màu 3D huyền ảo, tạo nên cảm hứng bất tận khi sử dụng.</string>
</resources>